有無人同我一樣 已經唔想再番過去嗰邊

但又心思思想入去睇下林生有幾折墮

理都唔撚理就最好

太麻煩 要用電腦登入

已經冇理 唔好話番
基本上果邊既post 呢邊都慢慢開番 搵鬼番咩 而且個app咁好用

Hkg 已經搬左入 folder , 用左 lihkg 取代

都唔知幾耐無用過web版

冇左HKG+
Load成分鐘都未睇到1個高登post
冇咁好耐性